香港特區護照已變成支那passport, BNO或成最大贏家

Pish

遺民

Where are you from?

I am from Britain

贏咗

Where are you from?

I am from Hong Kong

死開啦中國人

一個肺炎現撚晒形
特區護照咪又喺一本中國護照

bno都唔見得有用